3m噴膠

想問邊隻噴膠岩噴落紙果度痴， 美勞堂要用

呢隻岩唔岩？

趕住做功課

1/10

住做功課

2/10

趕住做功課

3/10

趕住做功課

4/10

去大少少嘅文具鋪,
eg.油麻地中南
大把你買, 好似3樓
利申, 讀archi砌model有用過

啱

thanks

77黐得好實，75好容易搣返起，兩隻唔同功用，唔好買錯

老師話要痴得實D，如果佢好易滅到O既話會Fail 我份功課

用白膠漿溝水仲好

最平個隻白膠漿都好實，都快，$5 咋

岩岩去左中南睇 冇哂貨啦

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

岩 旺角天橋D手足都係用呢隻

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

ys 五金有

番左貨 剛買到

痴紙勞作，噴薄d ok，唔係噴油咁用，罐野易燃，唔好食住煙用呀

五金鋪都有。

岩用 方便快捷穩固

倒落廢老個頭

再痴海報